問 Sony xperia 10 II用家

如果要黎打傳說對決夠唔夠呢？
我主要都係打呢隻game，同埋上下YouTube之類，相機就零要求
有冇巴打答下我呢？

玩埋啲弱智支那game 返去用華為啦戇鳩

夠 你4系CPU都夠添
不過Load得慢過7 8系

唔該哂

點解唔買Xperia 1 ii

我唔影相，打下傳說，youtube睇下片，買Xperia 1 II會唔會大才小用呢？

打傳說等係要部勁架啦

我早幾日買咗Xperia 5